新手入坑，請問邊度有得買mb gundam

價錢合理，款多

現時點商場

唔該晒，Ching